中大要人，各區都要人

唔好再中班咩散水撚計

最鍾意屌人唔係入面冇資格出聲

又話入面已經無哂人

我想問，如果淨低前線決定死守

你又去唔去救佢？

定係坐定係屋企叫人棄守就算數

今日中文就聽日理大城大

唔好問點解

班散水分化撚淨係叫人棄完一個又棄另一個

push

敵人準備咗兩日山水分化言論就係為咗依家

Push

提防散水撚

連仔呢2日都無DDOS 諗下點解啦連登巴絲 不停叫人棄守, 雖然中大污染嚴重真係一個大問題, 但無咩資源備戰比係大學入面好, 所以港共先咁驚, 不停分化。香港人團結啊!

大大力推！打黑社會要大大力！

散水撚死全家

暴大好撚型既開頭 好撚柒既結尾 原因輸自己